袁國勇：沖廁前加入洗潔精或梘液 入廁所要戴口罩

九龍灣麗晶花園第6座至今累計有7宗新型肺炎確診個案，政府專家顧問、港大微生物學系講座教授袁國勇擔心是渠管設計或改動導致爆發，亦不排除其他可能性。

他呼籲市民，如果家中廁所有臭味，尤其是開著抽氣扇時，就應找專業人士檢查污水渠，而開動抽氣扇可能會帶來危險，因此進入廁所時要戴口罩，不論如何都應開抽氣扇，增加空氣流動有好處。

袁國勇建議市民應加入洗潔精或梘液才沖廁，以破壞包著病毒的脂肪膜，減低受感染機會，漂白水接觸有機物質就失效，消毒液很快會被稀釋，氯氣量很快會減低，故此應該使用洗潔精或梘液。

他又說，經私家醫生轉交的樣本陽性比率超過1.35%，高過機場或其他高危群組，市民如有病徵，一定要立即接受檢測，亦應盡公民責任，盡量減少外出和不要堂食。

on9，垃圾恐懼撚

連淘大都搬埋出來

On9

年頭班ON9搶漂白水，而家係咪搶洗潔精

沖涼呢? 帶住N95沖啦專家

增加空氣流動好緊要
我識一條岸鳩佢居然話空氣流通唔好, d病菌病毒會周圍飛, dllm onl9, 唔飛唔散味死得重快

just a flu
唔怕

呢樣嘢係固態洗潔精

人地都打緊vaccine了

專家：食之前應加入洗潔精或梘液 以破壞包著病毒的脂肪膜

沖緊涼有水唔係已經大大降低左風險咩

其實佢大愛
想d 毒唔好周圍飛去第度，係佢自己度就夠喇

你唔好話係沖廁水到溝啲滴露

睇左加入精液

講緊成個廁所環境已經污染左
你一入去唔帶套就中撚硬

用漂白水得唔得？

公司話繼續返工，狗鐵巴士都冇停，即係冇事啦中國武漢肺炎just a flu

隔氣加水, 做對流通風, 走廊都要

其實佢咁講有咩問題佢都係建議一個可以消毒既方法

入廁所要戴口罩 笑到仆街

漂白水殺到屎個面,但個面會型成一層膜保護舊屎
變相洗潔精會好D,因為會溶左舊屎,又有消毒效果

其實而家呢個時期係要加藍泡泡
當然洗潔精太On9

以專家角度提出合適建議有咩問題

多變種又可以重複中既病毒，你唔係以為一針在手就無敵下嘛
搞Vaccine其實都係減低重症率，同埋減低爆發期時間
RNA唔似DNA，唔可能好似天花咁，全部人打一針就消滅

禁止排泄

沖廁所夠有水
仲有d仆街係一邊沖一邊屙尿

做愛都要戴罩
插就得 奶就唔得

睇錯左加精液

我包住全身去廁所，再廁紙包頭

恐懼撚

沖涼屙尿好正常喎

生係中國人
死係中國鬼

有中國 唔驚

每兩星期裝一塊平靚正

戴口罩沖涼？唔怪得之前建議戴罩飲酒啦

我沖涼射埋精

笑死 5毛唔敢再覆

條友係咪同藥廠frd底

界個水樽裝住佢
再搵針吉窿

睇咗做精液

林太：照食啦

爆肺炎就開始用
一星期一粒

呢d傻佬 到時唔係病死

係冇收入餓死

之前佢話人食嘢好除口罩搞到感染

佢都仲係好離地

入廁所要戴口罩
一日要用幾多個

喺呢個post睇到
連登越來越多五毛

入廁所有臭味其實好危險有可能渠道倒灌氣體入去，好容易造成成棟大廈都會傳播

戴口罩入廁所姐，但套衫唔多唔少都會沾有一定嘅病毒/細菌量，出返廁所啲菌唔會自動死亡，所以當離開廁所除罩都係會有機會奶野

兒登
提你做A就笑點解唔做埋B
到建議B就話人恐懼撚 不如做埋CDEFG

yeah! 永遠防疫

安心狗，香港、歐美冇針係手咪都係馬照跑舞照跳

要散播恐懼返支那啦慢慢玩健康碼

加入精液得唔得

6點前沖涼咪冇事囉

其實用漂白水漂白D屎,D屎會點?

連登仔最愛嘅袁手足

叫政府出禁屎令

屌你呀 防疫緊要呀！

防疫版劉細良：邊個痾屎就係鬼

不如建議殺滅病毒源頭斬撚死樓上樓下算啦

沖涼要口罩 食野都要

24小時噴泉咁清潔

點呀 讀書讀到壞腦

佢條友講D 野出黎真係好無建設性

所以日本仔好多設計都將馬桶同沖涼分開2間房。

邊用到一個week
除非你毒撚一個人住

2件事黎

係咪拆左膠紙
我用差唔多一個月

咁商場公廁點算

提提你 連登係一班智者(兒童) 唱反調既地方

應該露天屙屎

諗到咁複雜都係中招算啦 諗起都辛苦

咪日日爆多鑊勁又要封多鑊
例子仆左街都舉出黎

你又係到打稻草人 冇人講要健康碼就自己係到up

純粹叫你唔好以為有針就一天光囇呀
去驗下有冇精神問題啦
一句嘢就無限延伸打稻草人

好難想像啲屎溝撚埋啲滴露洗潔精會係咩味

乜菌都死

好多住戶屌鳩你地咁多案例,又唔公佈

不嬲呢條友係做到過火，即係0.1%都唔可以果d ，下面果班人形垃圾就算啦

洗唔洗幫痾落個口罩到先沖廁

頭先All屎 有馬桶水倒彈入C eye

會否中招？

呢樣有用喎
起碼唔洗次次手動加咁on9

你屋企多人
個廁所沖得多未用得快囉
我一兩個星期就要用第二舊

巴打你竟然去諗

恐懼撚完勝

RIP

其實你係咪冇睇過內文？人地話呢個時期，如果廁所有臭味，入去就要戴口罩同搵人check，成件事有咩問題？盲反完未？

Me2 經常發生

懶得理性思考，一味盲反，其實袁國勇算係敢出聲屌政府既專心黎，對比起許樹昌

佢黃唔黃唔敢講，但之前同佢一齊寫笑鳩中國人食野味篇文果個徒弟應該係lor

我5條友算唔算多

係咪有人無沖廁
我2個大人一個小朋友

之前拆個包裝放落去用得好快
而家就咁放落去好襟用

而開動抽氣扇可能會帶來危險，因此進入廁所時要戴口罩，不論如何都應開抽氣扇，增加空氣流動有好處。

咁即係開定唔開抽氣扇好

個專家點解唔提議封曬啲公共交通工具

心口得個勇字

沖涼點算

袁國勇提醒全港市民，如聞到家中有「廁所味」或臭味，應採取以下措施：

．找專業的人檢查污水渠

．進入廁所時要戴口罩

．應開抽氣扇，有助增加空氣流動

．應加入洗潔精或梘液才沖廁，以破壞包着病毒的脂肪膜，減低受感染機會。袁國勇解釋，漂白水接觸有機物質就失效，消毒液會被稀釋，氯氣量會減低，故應該使用洗潔精或梘液

另一個袁國勇Post冇咁多五毛
一但講到黑警
五毛自然就要做嘢

日日都唔少人咁做

屙屎唔好除褲

帶口罩帶到入棺材

我通常放入條女個閪到

練下壓水花

D屎有泡乾淨D???

兒登大風向要反勇仔就嚟勇仔叫佢地屙屎沖廁都要反㗎啦

same

pyro 消毒

濕廁點搞

第一日上child登？

冇臭味就肯定係開住好d 既

牙勇真係好正

成舊番梘掟落去水缸到啦

訓教都要戴口罩

幾時國安法拉哂反對班人

講一回事有冇人真係照做又另一回事
至少呢d除咗第一樣之外後半part應該冇人會跟

學電腦機箱整對流風扇，一個入風，一個出風

其實有錢佬咁做有咩所謂工人做者

離晒地就真既

咪係

離地囉 愈來愈多人失業

仲要投資咁多錢落去防疫

餓死快過病死

大家沖涼記得戴口罩啦

有包裝緊係拆
後尾睇說明先知唔洗拆

終極恐懼撚

不過條友自己真係做得出 之前港台有個訪問佢真係逐粒提子捽搓手液 同浸60度暖水

磚家

sor 原來係72度熱水

煮飯都要加

大豆侵

你有冇佢咁撚夠姜入疫區先
又喺度大隻講

日本城嗰啲有冇得賣

帶假髮使唔使帶口罩呀，禿頭閪

麗晶6座咩價位